\section{Задача детектирования стоп-линии на перекрёстке}

Для решения этого задания в предыдущий код, следует добавить алгоритм детектирования стоп линии. Стоп линию можно детектировать с помощью контурного анализа. После того, как найдены линии разметки, в области изображения между ними ищутся контуры. Если контур достаточно большой, то проверяется соотношение сторон прямоугольника в который можно вписать контур. У стоп линии это соотношение будет больше чем 1 к 7. Как только в кадре появляется подходящий контур~— считаем его стоп-линией и останавливаем автомобиль.

\includeSolutionIfExistsByPath{final/command_tour/ats/task_02}